點解蘋果動新聞ios版一開就會讀取你復制緊既內容？

升完ios14 見到有新聞彈出黎禁黎睇下 點知

再試下由其他app copy

有冇人知點解？

推

留名跟進

係咪因為有個咩嘢追蹤碼
即係由連登入蘋果前 會入一個網站
提你條 link 有個咩追蹤碼咁

2樣野黎 依個係一開app就讀你剪貼簿資料
好似tiktok之前比人爆出黎果單新聞咁

行得正 企得正怕咩俾人知你copy左乜

同TIKTOK有咩分別

咁嚴重既問題無人理

好多人都係雙重標準

tiktok facebook: 好撚嚴重
蘋果： 剪貼簿睇得啲咩

兒登仔當睇唔到

分化post
拉

分咩撚化 姐係比蘋果讀你資料就無問題
fb tt就有問題

唔知蘋果個app 做緊咩

不過你將蘋果同TikTok一同看待？

左膠話中共極權，美國一樣都係有歧視，各有各衰。係咪？

升左ios14未

你無復制野唔會彈 是下係第二個app copy啲野再重新開新聞

好可疑

笑左，琴日先睇完個post話漫畫人會睇到你clipboard內容叫人唔好用
原來蘋果都係一樣

一陣又話分化嫁啦

大概知點解要讀剪貼簿 睇蘋果有冇解釋

係咪防止你SHARE出去咋, 人地收費你免費貼出去, 或者佢直頭CUT左複製功能仲好

完全唔明你講緊咩 唔比人share出去可以禁用cap圖功能同禁選取

一開app就讀剪貼簿資料應該係想detect到蘋果link就自動轉去個新聞 但係蘋果無依個功能又要攞你資料

推到蘋果回應

一禁蘋果新聞既LINK

即時有WARNING話有追蹤碼

EVIL過共產黨

文匯大公都未有追蹤碼

人地幫左黃營咁多就黎執笠啦，攞你少少野去賣唔過份啫，依家唔係黃色義工圈啊

攞佢老母去賣

留名

係咪犯咗不誠實使用電腦?

咁同電腦犯罪有乜分別?

冇事wo

不如你試下唔好禁新聞link入蘋果apps,你直接係ios 桌面開蘋果app

只要你剪貼薄有野每次開APP都會讀一次,無論任何地方開
你無復制野(剪貼薄冇野)係唔會彈依個通知

希望蘋果改善下

係堅有喎 留名跟進
希望推到蘋果有解釋下

又無相關 redirect 功能 但係又讀人 clipboard content

測試片

改善?

佢擺明係放HACKING CODE入去網頁啦

有redirect功能都解釋到 但佢無

唔知尋日定前日見到有個post話咩大陸app偷呢樣嘢
反而冇乜人提蘋果咁，心諗其實有幾多人真係有畀錢㗎
蘋果app仲要好鬼狼死，每一出一入就cap一次
我見有啲app都係隔好耐開一次先拎，之後再開已經唔見有拎

吹到hacking code又誇張左

睇下測試片

呢個post好多人連個原理係乜都唔知，真係難怪俾人笑連登仔，唉

佢唔明又話你分化

HK no IT

其實kkbox 都有

你既意思係？

我電話版facebook喺佢個page㩒條link開蘋果網頁版會自動開app彈去個新聞，唔知關唔關事？

等it人解釋下 但好多app都有依樣野 都唔會一開app就讀你剪貼簿

有人報Citibank都有喎

Citibank 隻app會睇你copy and paste 紀錄？！

呢個應該唔關clipboard事
由app 去app的話、os 有 api 去處理呢啲事情的

通常開app 會讀clipboard 係想做好啲ux
例如
chrome 在入url 時、如果clipboard 有url 存在
就會出現在suggestion list 上

又或者淘寶app在開app時會讀clipboard
如果內有淘寶的url 就會redirect 去url件貨度

應該純粹係cap個剪貼簿
只係ios寫埋個剪貼簿個來源係來自邊個app
好似你用kaiboard個v字貼上功能，佢就會話係kaiboard

自膠，原文好似問緊另一樣嘢
上面有人答咗，呢啲開link彈去個app唔關事啦，無離啦間

應該係本身好多app都會讀clipboard去自動做某個動作

推下

樓主係想講ios 唔安全？ios provide架喎，個個app都可以咁

乜鬼好多，你update咗ios14未㗎
蘋果app係每出入一次就拎，我so far update咗咁耐用咁多個apps都冇見過拎得咁密
其實你可以睇下上面有人錄片測試咗，講緊其他新聞app都冇
蘋果app一update完就露咗底

所以做人真係唔好雙重標準，早幾日先有個post鬧大陸app偷資料

啲人覺得唔係中國就冇嘢,對我嚟講任何嘅監控都唔能夠接受.

一向都有嘅「漏洞」，呢個權限係一路有畀到啲app
即係有啲似「你唔喺嗰度出現咪安全囉」個問題
你唔copy啲私人嘢係冇事㗎

其實早年已經有人發現咗呢個問題，所以ios14就加咗呢個功能落去，等你知道個app背後嘅動作
同埋今次ios14喺私隱方面改善咗好多恆久以嚟嘅問題
就好似相簿個權限問題咁又係類似，而家係可以選擇性咁畀，而唔係成個相簿放晒出去

講左成日無人send個email去問下

關蘋果撚事咩

稻草人

你copy完嘢再貼tg，咁咪拎lihkg囉，估計你都係copy我個post
蘋果app係你一開一出，一開一出，就彈上面句嘢
唔好再argue呢樣嘢啦

CCP...唔可以睇少的對手

NOW新聞開咩會彈,我試唔到

試咗viutv會，另外兩個都冇
我上面講過，有啲佢應該係有特定條件下先會拎
唔知係咪好耐冇開先拎一次，或者更新完ios14第一次開之類
但蘋果/viutv呢啲係真係每次開都拎

Ios13就一直拎緊 直到io14

Btw 我copy ig link 去wtsapp
無彈wo

講緊蘋果動新聞

會唔會係蘋果同ViuTv個app喺update咗ios14之後有bugs未整好先次次都拎咋

我知
即係證明左ig無呢個功能
可以放心用

其實你自己都有個確信既答案
就唔好走黎扮問啦
又扮持平非分化扮哂無辜
句句嘢都喺度抽水
你係係想釐清事實定分化你心照啦
睇你回2句已經露哂底
咁唔据咪剷app quit蘋果動新聞囉

但係ig會一直開住前鏡頭望住你

樓主熱狗

試下講解下

試左copy lihkg link再開 都無

好似#73咁講啲人覺得唔係中國就冇嘢,對我嚟講任何嘅監控都唔能夠接受
我唔係it狗唔識睇code唔知攞完之後會唔會返佢server
蘋果都訂埋都比人話分化狗 真係唔知邊個係到分化緊
我淨係知普遍分化狗最鐘意話人分化係到引戰
暫時解決方法係用網頁版睇新聞

ios14開鏡頭開咪都會有提示

連登仔：信得過蘋果 唔會亂拎我資料

關咩事 等ping guo ri bao澄清啦

衝出黎柒。。。

蘋果日報要你資料唔係唔畀下嘛？
係咪唔肯為民主自由 新聞自由出一分力？

以後無資格鬧抖音

1. 係連登 app copy 字
2. 開 apple daily 個 app
如果無就試埋下面既 step
3. 跳返去 home screen
4. 再入返 apple daily app

咁仆街

無升14先會講得出呢句

佢係copy你由第三方app撳咗條link
Redirect你去蘋果app個頁

你試吓唔按任何link就咁開蘋果app
就冇上面個alert出現

唔好俾自己知識局限左

樓主唔該pin

多

但唔代表咁做可以接受

屌真係網頁版好過

1. 係第三方禁蘋果link再跳去蘋果app 係唔會彈alert
2.係第三方禁蘋果link再跳去蘋果app 你剪貼薄有野係會彈alert
3.copy果條係蘋果link 入到蘋果係唔會redirect你複製果條link

仲有 係第三方禁link redirect既app 例如連登fb 都唔會每次開都讀你剪貼薄

「複製」

點解兩隻字都用支那字……………

即係whatsapp無自動用paste依個功能囉

中文攞U 會努力改善
我上面有個回覆試下都打左「是下」

引戰果個係你
事實你係攞tiktok facebook黎抽水
比喻做同一個standard 暗示蘋果係鬼
覺得你分化都唔係得我一個

Wtsapp=fb=ig

仲有點解課左金仲要睇廣告

等星期一office hour先解話？

我一早熄左個permission
講得岀呢句即係你升左14先知啦

唔好俾自己知識局限左

問下點解都引戰 洗唔洗無限解讀到咁啊
退1萬步我係5毛狗 蘋果係咪比緊位人入
擺明引戰留言唔再覆 完

係咪更新完無左 唔見佢開緊鏡頭？

#8 #13 #16叫問下？
黑同問你係咪唔識分
唔好比人篤爆就扮無辜啦
唔使退一萬步啦
你而家咪助攻緊5毛狗囉

好耐無寫ios app 可能有錯
但我估apple daily 可能用左啲 deferred deep link 既library 入面有呢啲function

意思係
1. 當你無裝個app 個時click 佢條link 佢會係safari 度開個page
2. 你入佢個 webpage 個時會 auto copy 左條link
3. 而你之後install 左apple daily
4. 一開apple daily app 個時佢會paste 你clipboard 睇下有無copy 到relevant 既information
5. 如果有去link 番指定個板

通常呢啲deferred deep link handling 會用3rd party library 做

不過利申 好幾年無做ios dev 好可能有錯 只係假設 無fact check

岩岩search 左 應該真係關呢個function 事 可以睇睇呢兩條link

初頭都係咁諗但係禁link開app唔會彈提示 同埋copy佢既link又唔會redirect
想問下用3rd party library會唔會比3rd party送去其他地方？